% Created 2023-11-07 mar. 09:01
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\input{ /home/wissam/Nextcloud/cours/preambules/preambule_orgmode.tex}
\date{}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 29.1 (Org mode 9.6.6)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}


\section{Emma}
\label{sec:org999b3da}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgc25fbad}
RAS
\subsection{Grille}
\label{sec:orgf3494a0}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 3 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 3 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 18.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Paul Al}
\label{sec:org9462a67}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org253998b}
Pas de calculs de dilution
ménisque moyen
regressi ok

\subsection{Grille}
\label{sec:org3e94b15}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dissolution &  & \\[0pt]
 &  & 1.5 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 3 & 3\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 5\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 9.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage

\section{Arthur}
\label{sec:org2c138f0}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgddea33b}
dilution : calcul faux
\subsection{Grille}
\label{sec:org69b3358}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 0 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 4 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage &  & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée & 0 & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 10 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Paul A}
\label{sec:org717b695}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgd1a35f9}
regressi ok
\subsection{Grille}
\label{sec:orgfe5e8e5}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 4 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi &  & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C & 3 & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 3 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 2 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 18 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Marie}
\label{sec:org69e430d}
\subsection{Remarque}
\label{sec:org1ea3157}
Regressi ok
\subsection{Grille}
\label{sec:orgd72bdf1}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 4 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 6 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 1 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 2 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 19 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Louis}
\label{sec:org923fad6}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orga4f9bf8}
protocole de dilution : échec
lecture de la mauvaise courbe (transmittance)
\subsection{Grille}
\label{sec:orgaddb168}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 0 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 3 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage &  & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée & 0 & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique &  & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. & 0 & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 9 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Arthur}
\label{sec:orgfe5e41a}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org1295678}
ménisque trop imprécis
Regressi ok
\subsection{Grille}
\label{sec:org6c3a434}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 13.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Léonard - abs}
\label{sec:orgaf6857d}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org39c5575}
\clearpage
\section{Lina}
\label{sec:org991530b}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgf733097}
ménisque moyen
\subsection{Grille}
\label{sec:org3480ec0}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1.5 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 4 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 11.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Marion}
\label{sec:org2ee390d}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgaf631b1}
\subsection{Grille}
\label{sec:org1dd62fa}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1.5 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 3 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & .5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 11. & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Anatole}
\label{sec:orgf666014}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org51b8e54}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 4 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 16 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Jeanne}
\label{sec:org5b7c0fc}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgb262b80}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1.5 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 13.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Aksel}
\label{sec:orgf642589}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org02bb107}
\subsection{Grille}
\label{sec:org55923e5}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 3 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 17 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Victoria}
\label{sec:orgfafb30c}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgf6ac700}
\subsection{Grille}
\label{sec:orgc434b88}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 4 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 3 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 2 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 20 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Lison}
\label{sec:org9851c98}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org470a30a}
\clearpage
\section{Virgile}
\label{sec:orge83e0ea}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org15a41fb}
ménisque moyen
\subsection{Grille}
\label{sec:org0461a8f}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 2.5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 1.5 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 11.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Éléa}
\label{sec:orgbcccf6f}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgfc299f4}
\subsection{Grille}
\label{sec:orgae0c8e7}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 14.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Mélanie}
\label{sec:orge170596}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orga27e874}
\subsection{Grille}
\label{sec:orgc146476}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 3 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 1 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 12.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Thibaud}
\label{sec:org6eb1b79}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgc7b9e98}
sac qui traine
\subsection{Grille}
\label{sec:org8d8c7f7}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 4 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 3 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage &  & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée & 3 & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & .5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 15.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Crémieux Baptiste}
\label{sec:org1eaa763}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org556f19f}
ménisque moyen
\subsection{Grille}
\label{sec:org2460ffa}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 4 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5.5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 2 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 17. & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Mathieu}
\label{sec:org517884f}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgc869ffc}
ménisque moyen
sac qui traine
pas de graphique
dilution solution du jardinier
a perdu ses moyens
\subsection{Grille}
\label{sec:org856bf1c}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 0 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage &  & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée & 0 & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 8.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Arthus}
\label{sec:org0fae535}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org1cd6ed4}
ménisque tb
\clearpage
\section{Luca}
\label{sec:org85d3a8d}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orga74eb8f}
\subsection{Grille}
\label{sec:orgbf62293}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 13 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Chloe}
\label{sec:org3cfffe8}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org6da4962}
\subsection{Grille}
\label{sec:org16a4926}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 13 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Max}
\label{sec:org5b60dca}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org376b351}
Ménisque moyen
Dilution avec solution du jardinier !
\subsection{Grille}
\label{sec:orgac91656}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 4 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 4 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 0 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 1.5 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 10.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Eliott}
\label{sec:orga40f692}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org8b55505}
ménisque tb
\subsection{Grille}
\label{sec:org452e4c9}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 12 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Cyrus}
\label{sec:org9a165b9}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org786ba42}
sac qui traine
ménisque tb
graphique non achevé
\subsection{Grille}
\label{sec:org7708f89}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 1 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 0.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 8.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Amire}
\label{sec:orgda8ba2b}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org8ac924a}
ménisque tb
\subsection{Grille}
\label{sec:org9980a5a}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique &  & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. & 1 & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 14 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Anthony}
\label{sec:org54fb6d7}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org2d40cfb}
ménisque moyen
\subsection{Grille}
\label{sec:org43570ae}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 3 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5.5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 3 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 18. & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Simon}
\label{sec:org123af81}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org8d9ceb7}
ménisque tb

\subsection{Grille}
\label{sec:org0419405}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 3 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 3 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 2 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 18 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Joe}
\label{sec:org405852f}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org56b6a10}
ménisque moyen
\subsection{Grille}
\label{sec:orgacb1f72}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 3 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 3 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 2 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 18 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Alexi}
\label{sec:orge553fc9}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgc8d849b}
ménisque tb
\subsection{Grille}
\label{sec:org6c949b3}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 14.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Blandine}
\label{sec:orgf16e579}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orga15bc51}
s’est trompé de fiole
\subsection{Grille}
\label{sec:org59355be}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2.5 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 5 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 2.5 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 2.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 17.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{Constance}
\label{sec:orgd00b563}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org7789773}
ménisque tb
\subsection{Grille}
\label{sec:org473b2a2}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 2 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement &  & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque & 6 & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi &  & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C & 5 & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage &  & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée & 0 & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique &  & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. & 1 & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 14 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\clearpage
\section{Tom}
\label{sec:org494cdcd}
\subsection{Remarques}
\label{sec:orgcf646cc}
\subsection{Grille}
\label{sec:org8ca933b}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{8cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi &  & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C & 5 & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 13.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\clearpage
\section{ÉLéa}
\label{sec:org276111b}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org909782a}
\clearpage
\section{Come}
\label{sec:org86d7f17}
\subsection{Remarques}
\label{sec:org3902c14}
ménisque dépassé largement

\subsection{Grille}
\label{sec:orgeecbb10}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{5cm}|p{1.5cm}|p{1.5cm}|}
\hline
\textbf{Compétences} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur}\\[0pt]
\hline
ANA. Proposer un protocole & Choix du matériel pour la dilution &  & \\[0pt]
 & Calcul correct du volume & 1 & 4\\[0pt]
 & Méthode du dosage par étalonnage complète &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Mettre en œuvre un protocole & Pipette tenue à une main &  & \\[0pt]
 & Main gauche que tient le bécher / la fiole &  & \\[0pt]
 & Homogénéisation réalisée correctement & 6 & 6\\[0pt]
 & Précision du ménisque &  & \\[0pt]
 & Mesures d’absorbance correctes &  & \\[0pt]
\hline
RÉA. Utiliser le matériel, y compris &  &  & \\[0pt]
l’outil informatique & Tracé du graphique avec Regressi & 5 & 5\\[0pt]
 & Modélisation du graphique C &  & \\[0pt]
\hline
VAL. Exploiter des mesures, des observations & Exploitation correcte de la courbe d’étalonnage & 0 & 3\\[0pt]
 & Conclusion cohérente et justifiée &  & \\[0pt]
\hline
COM. Présenter les étapes d’une démarche de & Utiliser le vocabulaine scientifique & 1.5 & 2\\[0pt]
manière claire. & Rédiger des calculs. &  & \\[0pt]
\hline
\hline
TOTAL &  & 13.5 & 20\\[0pt]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}